好悶呀！！可以入黎傾

可以入黎傾

傾咩？

傾咩好

近排玩咩手機game多？

冇玩手機game

好毒

甘悶呀嘛

聽日又要返工

爐石

一樣爐石 不過依家仲悶過臉獵嗰年代

另外毒撚玩SIF

有乜好傾
好悶

聽日又要翻學

我玩緊injustice 但我身邊d fd都話唔好玩